有無人試過因為失眠而好想自殺?

其實真係好辛苦 已經keep 左一年有多係咁
覺得自己開始因為訓唔到教而有情緒痛

又一晚通宵 真係好辛苦

絲打你要去睇下醫生啦
失眠自己唔會好嫁。係咪生活上太大壓力？
定時訓同起身 唔好飲咖啡奶茶 應該要睇醫生食藥一排
可以download 個app叫headspace 做下meditation

利申：試過 好辛苦
希望你唔好做傻事 如果有情緒困擾 搵專業人士幫手 唔好諗埋一邊。

失眠左十年以上
呢兩年開始好d
試下食退黑激素
唔想食藥就買d助眠茶咁上下既野
真係會有幫助

係美國睇醫生好撚貴 又唔覺生活好大壓力既
自從變番單身開始一直都失眠
但我又唔覺得因為失戀而搞到失眠
最辛苦係明明好攰好眼訓都訓唔到 果陣真係有衝動想死左去算
有無人明

之前去過costco 買d 幫助睡眠既藥 係有d用但一食就會好想嘔

巴打啲作息生活習慣如何?

有

亂到仆街 以前 朝早5點先訓到 依家慢慢變到 7點之後先眼訓 重點係我每朝 11點要返學搞到自己勁辛苦

有無試過通頂之後等到夜晚十點先訓，
同埋要有做運動的習慣，等每日都有Output 夠你想訓覺，
玩手機同hea唔好係自己房/床，最好上床就真係合埋眼訓覺。

印象中睇過教人失眠點算

首先訓覺前1-2小時唔好玩手機/ 電腦，睇雜誌/書

第二就係唔好望鬧鐘!!! 無論失到幾多點，都唔好望，越望越嬲越煩躁

唔好飲茶咖啡呢d就你都應該識啦

唔好信健康食品
太弱雞
同埋你試過做運動做到虛弱、揮發精力未？

如果想食藥可以試下piriton, 未睇醫生唔好直接試imovane果啲會上癮既

有 五知點算

有試過通頂第二日返工，因為做飲食有落場，落場有3個鐘時間但都係訓得半個鐘，有時甚至唔訓，但到夜晚都係好精神，唔到6點都唔會覺得眼訓，但自知一訓就一定返唔到工

我一開始都唔信
係屋企人買返黎比我試下
試左幾次 呢兩年都識得自己入睡唔洗用果d supplement

我明呀，我之前都係咁😂明明覺得自己乜事都無點解會訓唔著 有一次飲醉酒 同partner講左好多關於擔心父母健康既野 我從來無提過。自此之後就無事了。

I mean有陣係心病。
同埋你可以search下 自律神經失調 依個病

戒打J、早訓 、同埋運動

考古 想問而家巴打失眠問題仲嚴唔嚴重